潑哥

操得一口無線舊劇太監腔
港英時代一哥的正氣變成陰陽怪氣
立會答問只懂潑婦撒野
潑哥晌朶 真係雞飛狗走架